

 som ryba v sólovom dialógu vypliešťam na teba kaprie oči /pre zmilovanie božie/ -- si vo svojom živle - moje slová sú pre teba vzduch ktorý nepotrebuješ k životu  
 ani sa neunúvaš vstreknúť mi ich nepoužité naspäť do žily 

